黨報話要立法會選舉延期 ，大家小心詭計

唔駛選，即係連35+的少少機會都無埋

對家都幾識玩

dq 晒對香港最好

中共想永續立法會

唔知個政府驚咩，DQ都唔講，本身35+都危，快啲選完唔係利多於弊咩？

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

呢12個界别要人吖勸合資格嘅朋友、家人、同事參選吖

推